Reviewer: Nguyễn Anh Đức
Review for Lã Ngọc Dương
Content:
- Việc sử dụng các đường liên kết chưa hợp lý
- Sai do việc không biết sử dụng icon cho Actor, Boundary, Entity, Control
- Nội dung biểu đồ khá đầy đủ.
